orphan black真係好撚好睇

❤❤❤

helena❤

推
Alison

推
Tatiana Maslany 自己一個做曬5個 clone (唔計一開始就死咗嗰個 ) 重要有唔同 accents
Kristain Bruun 成個人俾我嘅感覺就好似佢就係 Donnie Donnie 就係佢

女主角真心好戲，淨係講野語氣同表情已經知佢做緊邊個

但好似好少人睇

推
最愛Helena

呢套真係季季都咁緊湊
最尾呢季用左兩日睇晒, 真係唔想停, 好彩最後HAPPY ENDING

睇唔出主角都三張野

邊度有得睇？